疤塞踢足咁多年都係無體育精神

點解呢

有體育常神嘅疤塞唔會要

大家咁話